印度軍人發撚哂旗跳哂舞！發生咩事？

引戰掛

絕對 india style

Bollywood

解放圖博?

藏族印度軍人....
比起班Hindi軍人，呢班先真係視中國解放軍如仇人

呢隻係求雨舞既印度版
因為個啲山卡啦無咖喱食
佢地就會跳呢隻舞 求落咖喱雨

圖博旗？

逆統戰實現！印度陸軍藏族特種傘兵部隊佔領中國班公湖基地，插上藏國國旗跳舞大肆慶祝
from巴哈